「回港易」計劃今日起實施 一車車市民獲准免檢疫回港

「回港易」計劃今日起實施 陸續有市民獲准免檢疫回港

政府推出的「回港易」計劃今日起實施，在深圳灣口岸，陸續有居住內地的港人返港。有市民指，因為需要處理法律文件而返港，指早前未有免檢疫安排，來回兩地需要檢疫28日，感到不便。他指，整個回港過程順利，約4至5分鐘就完成過關手續，但認為本港的申請系統較複雜。

有市民指，已經近1年未有回港，今次趁有免檢疫安排，特意返港探望家人，並打算長住，直至兩地完全恢復通關及不用檢疫，才考慮返回內地。亦有住在福田的應屆文憑試考生經計劃返港，指受疫情影響，已經有半年未有回港上學，只能透過網上學習，對終於可以免檢疫返港上學感到開心。

「回港易」計劃讓身處廣東省及澳門的香港居民，返港時可獲豁免強制檢疫14天，經由深圳灣口岸入境或港珠澳大橋香港口岸入境的名額，每日分別有3000個及2000個，政府日前指已經有超過1萬人申請預約。申請人回港前14天，要未曾到過香港、澳門和廣東省以外地方，入境時並需要持有有效的新冠病毒檢測陰性結果證明。

原文網址：

爆爆爆

第五波

屌你咩

正

攬炒

大家一齊攞5000

//有市民指，已經近1年未有回港，今次趁有免檢疫安排，特意返港探望家人，並打算長住，直至兩地完全恢復通關及不用檢疫，才考慮返回內地。//

愛国（笑）

屌

又可以為全民檢測做準備

亦可以把個案列為不明原因或外國輸入

喪屍襲港

又要大爆了

等睇第五波暴發……

正啊，等拎五千蚊

呢班上面有地方住，肯定並非咩弱勢

有市民指，已經近1年未有回港，今次趁有免檢疫安排，特意返港探望家人，並打算長住，直至兩地完全恢復通關及不用檢疫，才考慮返回內地。亦有住在福田的應屆文憑試考生經計劃返港，指受疫情影響，已經有半年未有回港上學，只能透過網上學習，對終於可以免檢疫返港上學感到開心。

D人係唔係on9,明明之前都可以返落黎

你依家返黎唔洗隔離你覺得d親戚同學唔會驚左你？

$5000大軍湧港

為左面子可以去到幾盡
明明都仲未解決D本地case 仲要安排人返嚟

５千蚊係比呢班撚屌既

佢啲朋友擺到明都係相信政府個班 有乜好驚

一返黎就拎$5000

等睇大爆發

人人$5000
係人都落黎

其實大陸之前又封城又停工 會唔會真係疫情仲冇香港嚴重?

係林病海納百川 乜野國家都照收 又唔敢停課停工一路人傳人姐 宜家打哂開口牌話想開關 廣東省就睬你都哂9氣咁 好似佢仲驚過你

上千不是夢

一車車落嚟拎$5000

正 爆多D

支持

一波未平 一波又起

攬炒

不過香港人都可以返黎 只係要隔離

政治抗役

好野, 一野推上千

d錢原來派俾呢班大軍

愈爆愈有

我係確診者我都返香港先確診
大陸又無錢收
返黎香港做輸入個案即刻有錢袋
爽過炒股

恐懼撚：香港人港豬出街搞到大爆發

恐懼撚應該一律當5毛處理 助長極權 散播恐懼

無限5000蚊大法

香港咁撚危險點解要係香港常住

回港易 = 播毒易
完全唔信淋病正苦睇唔到大爆發必然性。似係有政治agenda 令佢想keep 住爆？或者1月頭之前，南海/台海甚至香港，會有熱戰爆發？？？

咩多傻仔好high係咩事
大陸依家已經冇咩風險啦,你睇睇澳門開左關咁耐都冇事就知啦

呢班都叫香港人

諗住多啲中國人落嚟易啲中$5000
點知今日話收翻

手停口停呀

仲有機會拎5000

係咪要反攻

成件事其實仲會變相多咗人番大陸 因為基本上大陸隔離完之後已經可以隨時返香港唔需要再隔離多14日.

on9

唔知係咪天意定7婆唔好彩,注定要

$5000 正

有乜好驚
支那0確診啦

位位五千，蛇頭袋四千
發呀

去中國要隔離14日, 係酒店14日你估咁易過咩
仲要比幾千蚊

要本地個案先有

正解

吓，香港爆第四波喎，中國全國13億人得3宗本地確診，點解仲要嚟呀，香港好危險喎。
之前唔係有一班腥港人去中國避疫嘅咩?做乜而家又過嚟?

佢地好慘冒住生命危險返黎，如果我就唔返住

原來5000蚊真正目的係咁

爆

爆爆爆爆爆爆爆爆爆

係囉支那咁安全
香港第4波爆緊wo
做咩要衝落黎香港呢個疫區

部份地方有樓可以家居隔離

其實我覺得係
嗰啲咩健康碼係獨裁政府先做到，獨裁絕對係有效率過民主，尤其啲國民係白痴就更加係

一落嚟香港就有$5000收

因為，而家中招的話，有5000蚊拿

支那點會比你家具隔離

比你，開隔離酒店班共匪點賺錢啊

now 訪問d人講野全部有口音屌

永續第四波
今年賺好撚多假

咁想返黎
暑假點解唔返香港

唸起十幾年前d ”支鬼免檢產品“

咁強都要黎香港 唔好咁委屈啦

屌，既然係香港長住，咁檢疫14日有乜問題？on9兼自私撚。

中完再中
全民派錢

回XiangGan囉，大家出來飲茶。我請

有時見到兒登仔成日話開關會爆會爆真係想笑

開始果陣就係 宜家係人地唔受你玩

當然 大陸檢測有幾真又另計啦

但你見澳門都未有咩事就知應該都受控既 講起澳門 真心羨慕 反正都係被共產化 人地就所有人都有掩口費維穩金 我地就得民賤聯有

琴日先見到條支那女人帶住個細支那賤畜唔戴罩，又大搖大擺一路行一路食雪糕

「回港醫」仲要拎5千

STANDARD CE 作風

$5000

香港要玩完 太好了

以我所知上海100%可以 其他省冇check

5th wave

一日一千單 諗起都興奮

死支那人

來 病毒派對

想去送花接佢地平安回港
順便賣口水想發大財

政府派5000派到手軟

又送大禮

依家香港爆緊仲放人入

正喎，班叔叔又可以上141揀囡

on9，有地方住有幾難